求驗傳媒：瑞士冇講過要凍結中共資產

不嬲都無 唔係話公開渣咩

無公開無話凍結

咁十一月公投係真定假

其實公開資產已經夠玩(出名晒)
捉晒去中紀委沒收資產

瑞士開名已經係幫左中共搵啲官員出黎出回血劍

係無講過
係要人民去投票選擇👍